有冇手足會參加 繩縛藝術節 2018?

Shibari 繩縛，是一種美學，是一種藝術。

繩縛(Shibari)是使用繩將人體或物件綑綁的技術，透過不同方式去表達出綑綁的力量與美學。繩縛 (Shibari)是以繩結合人體或物件，在繩手的創作下變成雅俗共賞的藝術品。從藝術的角度出發，繩縛具有很強烈的衝擊力和表達能力。

OC2S與繩縛大同將於24/8-1/9舉行「Shibari Art Fair繩縛藝術節 2018」，內容包括一系列以繩縛為主題的精彩活動，包括：樂隊演出、繩縛教學、繩縛表演、人體寫生、攝影工作坊等，讓大家多了解繩縛藝術。繩手Rika彌紗將透過不同形式，展現出繩縛的各種美態和可能性！

27/8-1/9(MON TO SAT 一至六)
Shibari Photography Exhibition 繩縛藝術相展
(Free Entry 免費入場參觀)

24/08 (FRI 五) 8-10PM (2Hours)
Shibari x 樂隊演出【Calendula / Seasons For Change / So It Goes】
Ticket 門票：HK$150
這次的表演陣容包括Seasons for Change、So It Goes -和Calendula三個本地新晉音樂創作單位。
當流傳自古代日本、洋溢東方異色美學的繩縳，遇上歐美流行搖滾、低迴氛圍系龐克，還有灰暗民謠時，到底會擦出甚麼火花？繩手與被縛者之間的互相角力，造就一幕幕充滿張力的戲劇畫面，加上現場音樂的衝擊，產生彷如實驗劇場的奇幻化學作用，是視覺與聽覺的盛宴，絕對不容錯過！

死圖

That looks better